大家覺得開門應唔應該hold住道門比後面個人？

應該。禮貌嚟，況且係舉手之勞。
唔應該。老奉幫人開門㗎？

睇人

港女，蝗，毒撚，mk呢啲就盡可能唔hold

根本就應該啦
Keep住啲人一直行緊
條路都𣈱通啲啦
依家出街見親啲人都好似對手好似跛左咁
得勁細條門隙就攝過去

伸利：每次都會拉門， hold埋比後面

Hold the door!!!

基本啦，我次次一開門一定會站係到長開

廢時下一手要重開啦

畀
Ok?

有需要咪hold 例如2手拎住野，推住車etc

4肢健全嘅由得佢，反正永遠無人say thank you，點個頭示意都無。。。

唔應該hold
推開啲就夠

啲廢老好撚鐘意開一條罅比自己攝過去
啲豆釘好鐘意用人哋開嘅罅攝過去

睇吓佢幾遠啦

我會講唔該
基本

連登仔好冇手尾

利申：習慣順手閂門

正常都唔會，又唔係酒店大堂啲接待員，而且你hold得畀下位，咁再下位你又hold唔hold? 唔hold好似大細超咁

我冇手咩，使撚你Hold？

好怕人地離遠已經hold住度門
行得慢會覺唔好意思阻住人，行得快自己又辛苦

利申毒撚

出/入門會經手推一野
但唔會hold門，除非弱/傷殘

有d女人/阿嬸好鍾意唔推門zip門隙
試過有次我行先過佢
我出閘後刻意拉返埋對門唔比佢zip
佢鬧9我

習慣大力關門

Same
商場啲門，我拉開度門想出
對面個廢中無恥地想入
我唔理照出撞鳩佢再關門
條友屌我老母